有冇人覺得tvb劇好睇過日劇幾百倍

日劇真係好垃圾

日劇會訓著

但av 日劇幾好。

時間錶

Yes
最近睇白夜行
睇左半個鐘都冇就訓左
我睇tvb未試過

正常人都應該咁覺得😂

角😂

商戰劇可能真係完勝 。🤔

咩黎😂

日劇=美劇>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>tvb 劇=韓劇

都係垃圾

同你一樣😂